[溫馨提示]當各位外出時，請盡量於簷篷之下活動

祝大家有個愉快而又充實的一日

十月中都仲有三十幾度 飲多啲水喇戶外活動緊既人